咩都唔識點養到你咁大啊

老母咩都勁易信人
前排先知佢買完啲大陸垃圾coin
即刻叫佢搵agent 賣晒佢
佢又話啲fd賺到錢
即刻畀個價佢睇
輸咗成80%
佢又話係咪假㗎 唔肯信

到今日我要搵3個月住址證明
完來佢同我全部dum晒
啲信我不嬲放埋一邊
留返張2016嘅銀行紙
又話舊嗰張咪得

真係嬲到我

講親道理話佢錯
佢就用
「咩都唔識點養到你咁大」
嚟回應 而且呢句野真係無撚敵

女人唔打唔得

你咩都唔識
我自己都識生到咁大

係咪應該聽下我講啊

唔係咩都唔識，但係唔係咩都識嘛
咩都識就唔會輸80%啦
不過老母講唔明更加拗唔贏架啦，冇計

同女人講道理真無嘥9氣